[砌女一問] $30,000內多工打機剪片組合

CPU Intel® Core™ i9-9900K
Motherboard Gigabyte Z390 AORUS MASTER ATX
RAM ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 4133MHZ C19 RGB — TITANIUM 數量:2
Display Card ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
HDD Toshiba Enterprise Series MG04ACA600E 6TB 7200rpm 3.5
SSD Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Phanteks Revolt X Series 1200W 80 Plus Platinum Fully-Modular
Case Phanteks Eclipse P600S Tempered Glass ATX — Satin Black
CPU Cooler Thermaltake Floe Riing RGB 360 TT Premium頂級版一體式水冷散熱器

另外想買依部moon（唔計算上面list budget）： BenQ PD2720U Thunderbolt 3 Monitor for Graphic Design, 27 Inch 4K HDR UHD, DCI-P3 - Black

各位大佬請出招

自己去啲唔同嘅網站參考下？

單卡買1200W?

32gb啦

無事了

3萬蚊既電腦用on board sound card?
唔考慮一張獨立sound 卡 出2.0喇叭？定隻喇叭有amp/ 外置dac?

9900KS就出啦喎

剪片多工打機用3900X 好過啦

1440p/4K 打機只係弱9900K 少少

但一做rendering 就拋離幾十%

30k 都tt 技姦，咁似悠二伏list

貴成千蚊

1 x Intel® Core™ Coffeelake i9-9900KF
價錢：$3,580

1 x ASUS ROG MAXIMUS XI CODE Z390 ATX
價錢：$2,980

2 x G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz C18 F4-4000C18D-16GTZR
價錢：$3,900

1 x WD Enterprise Ultrastar DC HUS726T6TALE6L4 6TB 7200RPM 256MB 3.5
價錢：$1,210

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,550

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$11,399

1 x Corsair RMi Series™ RM1000i — 1000W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU
價錢：$1,399

1 x Fractal Design Define R6 USB Type-C Tempered Glass E-ATX — Black
價錢：$1,490

1 x Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,099

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $28,687

巴打有料咁都估中

做野唔用AMD?

1 x AMD Ryzen™ 9 3900X (訂購)
價錢：$3,999

1 x ASUS ROG Crosshair VIII Hero (WI-FI) X570 ATX
價錢：$3,270

1 x G.Skill Trident Z RGB Series 32GB (4 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16Q-32GTZR
價錢：$3,030

1 x WD Enterprise Ultrastar DC HUS726T6TALE6L4 6TB 7200RPM 256MB 3.5
價錢：$1,210

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 2TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$3,299

1 x ASUS ROG Strix GeForce® RTX 2080 Ti OC Edition 11GB GDDR6
價錢：$11,399

1 x Corsair RMi Series™ RM1000i — 1000W 80 PLUS® Gold Fully Modular PSU
價錢：$1,399

1 x Lian Li PC-O11 AIR RGB Tempered Glass — Black
價錢：$1,280

1 x Corsair Hydro Series™ H150i PRO RGB 360mm Liquid CPU Cooler
價錢：$1,099

總計: $29,985

嘩屌 無睇一排香港價
d ram價仲咁堅

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽：
5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

4000度度都貴嫁啦

btw ram黎講目前D60G 3600@17-18-18-38最抵屌 2x8GB $999@Faroll
一黎呢條係b-die顆粒易超
二黎開咗XMP上3600後，唔洗加額外電壓都超到上去4000@17-18-18-38
老母板我會揀oc首選嘅hero wifi $2580
HDD我會揀TOSHIBA MG06ACA10TE 10TB $1562
火牛Seasonic Focus Plus 1000W Gold $1250
散熱 NZXT Kraken x72 / Fractal Design Celsius S36
/ (難搵到貨)Kelvin S36全銅冷頭冷排

[XF 開箱]末代 B-Die RAM？ ADATA XPG Spectrix D60G 一按直上 4000MHz

開工就唔好用OC Edition 的卡....

2080ti 唔洗Sli嘅話建議買返850W夠用有突

有3萬蚊要多工做野用9900k唔用r9

30k仲adata
150i平過x72
code 勁過hero

ram+老母板+火牛 轉一轉就慳到兩千幾蚊
我寧願將呢兩千幾蚊放落去買mon嘅budget度

x72勁過150i
hero平過code

新強粉表示:

INTEL I9-9900 8 CORE 16 THREAD UP TO 5.00 GHz CPU BOXSET
$3620.00
ASUS STRIX H370I GAMING ITX MAINBOARD
$1220.00
Kingston DDR-4 2666MHz 16GB (1x16GB)// KCP426NS8/16 x2
$1070.00
ADATA 1T XPG SX8200 Pro M.2 2280 ASX8200PNP-1TT-C 3D Nand PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
$1038.00
HP 256GB 2280 M2 PCIe 3x4 NVME SSD (讀寫:3200M/1800M)
$349.00
Nvidia Titan RTX 24GB GDDR6 Video Card
$22999.00
ASUS DRW-24D3ST/BLK/B/AS 24X
$135.00
Cooler Master Elite 130 ITX Case
$399.00
ANTEC NE750G NeoEco Gold AN-PS-NE-750G 750W 80Plus Gold
$720.00
Antec Kuhler H2O K120 Liquid Cooler(120mm fan)
$280.00
原價 $31830.00 元
優惠價 $31492.00 元